10分滿分，眼鏡娘系既吳安儀算不算85分以上水平

手足們典睇😘

你好唔鐘意你老母？

65

😍

我鐘意你老母個臭西添呀